梁振英駕車係觀塘撞車 !!!!

梁振英座駕觀塘撞車 其妻受驚毋須送院

前特首梁振英座駕發生交通意外。今日(14日)下午3時許，梁振英的黑色七人車座駕，沿鯉魚門道西行駛至偉發道交界時，因應交通燈號停下等候，尾隨的一輛輕型貨車及一輛私家車也停下，等候交通燈號轉綠。期間，私家車司機疑稍不留神鬆開腳掣，導致私家車向前溜，撞及輕型貨車，並將其推前撞及七人車車尾，釀成3車頭尾碰撞意外。

據悉，梁振英當時不在車上，但其妻子梁唐青儀在車上。現場消息指，車禍發生後，梁唐青儀開始報稱不適，但救護車到後，又改稱不用去睇醫生。最後，她僅受驚，沒有受傷，毋須送院。肇事私家車及輕型貨車上亦無人受傷，警方經初步調查後，將意外列作交通意外無人受傷處理。事後，各車司機將車輛開走。

圖片內容太驚嚇, 唔貼啦

今日(14日)下午3時許
old news

睇嚟你係用IE上網

清住美國？

難得清唔係香港都留意香港新聞，不過睇嚟有少少時差

下年先講啦⋯⋯
太早了

以為連撞兩日咁開心

係56k

飛鴿傳輸

笑4

咪撚推

仲以為我連撞兩日咁開心

你係咪啱啱放監

sor.... 噚日冇睇新聞....

樓主 應該 尋日冇上連登

噚日比較忙

hi 花小小, 唔整都得啦